認真，大家覺得6月9號會有幾多人上街？

連登就吹到好行，但係我覺得期望越大，失望越大，有廿萬已經算好好

不過無論如何，六月九號出到嘅一定要出，捍衛屬於我哋嘅香港

6/9，香港人，銅鑼灣見

如果而家有多啲00後都咁熱衷就好
十年前崇日，五年前崇韓，而家折墮到祟支

唔知，但係我會

30萬左右？

10萬都比多你